GME新手良心警告

人性無分國藉,300/400入,250等下,200博下,80都唔走到得返個位,你喊都無用,唔好再信出面d po,希望你地無借錢

收皮啦屌你老母，多得你呢啲人玩串個party
跌少少就走到碌撚，依家學人出警世post

升返啦

散戶弱點如此

利益好實際

Sh果d疑心大又互數係鬼

團結就掂無錯

問題係團唔到

GME SH 既朋友請進

真係做到SH個財經台就唔會變到咁啦,一個連登已經咁,我都係叫allin既走,就算最後成功,呢d新手呢幾個星期心理都玩撚死佢啦,就算無淡睇到咁跳allin新手人都癲,博命叫人sh溝貨點解無人加句量力而為

不如你講吓80 聽你話走左嘅新手依家會點諗

難度140就好開心,新手入得已經2~400,我只係希望佢只用緊本玩,下一秒可以直上都可以直落,咁串無意思都唔係想鬧交,只係心態,你玩唔起80走會好過你繼續望,就算你140走差得幾多百,你玩得起到0你都可以照訓覺

真係俾佢害撚死

個位數就唔會既 基本面樂觀咁睇有40蚊

同抗爭一樣

高位到現價跌70%都係叫跌少少

就40蚊入D貨

歴史位係14蚊左右
40蚊係比多佢